秘書工作

保險公司團隊秘書
5天工作 紅日假期
有時有客約星期六日就可能要幫一幫手
人工11k 7日年假
熟手之後可以做多2條team 每條team多3千

要求 女性 中六畢業 識用word excel PowerPoint
有興趣pm

9k 我都OK
有冇tg?

6k ok?

1k ok?

貼錢返工ok

萬一人工仲多多要求 on9

500 ok?
而家無工開 想做

我唔洗人工當學嘢ok?

貼錢返工包含撚ok?

隆了胸